\chapter{Conclusion}

Ce projet fut tout d’abord enrichissant car il nous a permis à travers la réalisation d’outils de gestion  d’aborder notre travail avec un sens de l’organisation différent de ce que nous avions jusque-là fait. Nous avons pu saisir toute l’importance des différents diagrammes qui ont participé à un déroulement cohérent de notre travail. L’utilisation des marges a quant à elle fournit une opportunité de réorganisation si jamais le travail ne s’accordait pas avec le planning  (un retard par exemple). Enfin, ce projet nous a fait découvrir la gestion du travail de groupe dans un cadre assez professionnel ce qui sera sans doute bénéfique pour le futur.
